I/A 吞食天地吞5 召喚樂園

大家好，這次小綺來送禮物了囉～

為了慶祝FB專頁達標，現送出以下獎勵唷～

🔥讚好達500人，送銅幣20w、軍功10w
兌換碼序號：TS5MFB500

🔥讚好達1000人，送體力肉塊*5、龍強化卷*10、綁定元寶*300
兌換碼序號：TS5MFB1000

🔥讚好達2000人，送少年諸葛亮、少年荀彧
兌換碼序號：TS5MFB2000

接下來的目標是讚好3000人！只要達標小綺便會盡快送出的獎勵唷～^^

除此之外，是不是發現沒有周瑜的影子呢？

放心吧～因為這是小綺為各位爭取的加碼送獎勵唷～！

🔥讚好2000人達標加碼送，送少年周瑜
兌換碼序號：TS5MSE2000

#還欠500！
#緣份武器到手～
--------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

有冇巴打有玩 以前 吞5 衣隻正

新出？有無咩唔同

系統差唔多 多左召喚獸 同埋好佛心 開晒四個角既人比你抽

好唔好玩架？

抽到隻文醜有無用

打手打到你咁低質

裝咗黎玩 有無團入 已經唔係好識玩

刷到于吉開唔開game好

我都搵緊團
有咩唔明 大家講黎聽下 我都摸索緊

開！ 我記得以前幾勁

我唔係打手 評心而論姐 巴打

揀佢係咪要玩群雄

聽人講可以主boom佢 佢有全體aoe 有buff技同手快可以速攻秒哂對面後排

抽到趙雲係咪要玩蜀國

主要係啦 參考埋隻武將個緣份 可以睇到

Hi 新手黎
想問 元寶係咪最抵係用黎抽武將？

改左啦，無得咁玩

有冇興趣開番個gp傾下計
要搵人打副好難夾

唔一定 留返d商城用 都有用 如果重課就另計

我都係世頻叫

竟然改左

你叫咩名

諗緊課唔課月卡好 淨係買元寶 周卡月卡至尊卡

長玩既話 預左長比

2017年都玩左幾個月 但個陣淨係買月卡
唔夠力打 加上個ser無咩人玩 跟手棄埋

最怕呢隻又係玩短炒

我都驚
都係一路玩一路睇情況咋
初初諗住開post 會無人理

仲要呢隻翻炒第3次
雖然同之前玩差好多
以前無送咁多紫將

係啊

有冇人玩

黃忠個碎片包抵唔抵買 你地d挷定元寶用來買乜

咁依家點玩

裝備福袋

想知 研究緊

依家用緊文醜顏良 都算好用
唔知有咩套路玩，等緊老手指點
聽人講話祝孟勁，唔知今個版本係咪

唔肯定 btw 好似無其他巴打玩

遊戲入面好多台仔

新手唔明

見隻game 新開 但係好似冇咩人 考慮禁課唔課少少玩

大家都係抽群雄？ 一開始中左隻趙雲 而加唔知點好

手機game?不過吞食真係開一陣就完

趙雲好啊 等7日有得升5星

岩啱玩左兩日
抽中左隻郭嘉
不過主線開始難推
而家先24lv
有冇邊個禮包最抵買?貂蟬好唔好用?
利申： 以前都有玩唔明 點解成日翻炒
基本上所有嘢都冇改變

同上次果隻希咩分別？

完全唔識玩 點先有裝
啲資源升左一隻又唔夠升其他

多左召喚獸 同抽野pool 唔同左好多

要集中升一隻升 一開始大家都唔夠

隻貂感覺幾好用 勁過以前果隻

不過緣份好難砌到
升星又要相同武將

隻game有bug
幼年朱雀變左白虎
洗唔洗回報？

如果課金 大家會抽邊個池

佢變左閉月貂嬋，不過弱化左
依家平衡左好多

裝備可以去商城 >裝備 度買福袋抽啲裝著
用綁元寶就買得，唔駛課金元寶

如果已有一隊基本隊 而且夠用
可以考慮等紅將池

要去官網客服度回報點名，因為有部份人都有你呢個情況，官方一定已經知

奪寶好過癮

推 岩岩down

係啊 鬥黎鬥去好過引

歡迎加入

我果隻走左老 唔知走左邊

係 以前一野加攻加超多

你又落坑啦

係啊
真心 鐘意玩衣隻多岩吞m

一見到召喚樂園同四聖獸就有強烈既恐懼感

好似話修正緊
你搵愛協睇下

我隻朱雀變左青龍

唔係吞m 果d 召喎 唔同既野

更新完 入到？

未，我指維護前

我果隻唔見埋添

唔知點解有一隻青龍一隻白虎
但係明明我一開始選朱雀

可能人地果隻走左去你到

岩岩首刷依堆，尋訪同依個有咩分別？？

U too la徐無

不如搵個方法可以約副本約戰

no 徐無,我係nam

扮咩

你衣個係集英閣用真元寶（好似係咁叫） 尋訪個pool 得三隻金 同埋用綁定既元寶
刷首抽最好刷到最少有一隻金啦 姐係集英閣果個

咁都相認到？

係世頻大叫？

其實暫時每日4抽 個個咩咩閣都夠
我琴日抽到大喬
之後抽一次綁定元寶十抽 必出一隻金將 抽到趙雲就等7日送多隻升星
抽唔到就...由佢

佢吞m我個團

隻game最煩就係一彈出桌面好易斷線

暫時仲未抽，有20張

留一留唔好抽住
舊版有活動係要用果d 卷抽 衣家唔知仲有冇

除左主角打人痛，其他都唔多痛

仲有vip,4,先有得掃 咁貴

屌終於搵番以前d圖

揀左用策士 應該用坦嘅武將

呢到有無團？

2x lv打後係咪會瘋狂卡
成日都差一半經先升到lv 又解唔到下一個任

無呀 開番個？

魯班盒有咩用？同點用好

好 等你

抽集英我覺得抵既， 必有勁金，但係尋訪真係伏，就算出金都抽唔中自己國 我買到SS王佐之才就唔課。

首儲第4次有隻SS荀，我呢個大魏FANS買完都V4

打點打唔到波才

叫咩名好 lihkg?

好 個公會應該好快會爆

開左 簡簡單單叫吞食天地算

想入

留位， 去到V5 長玩

玩到幾時先過橋？

30lv

買左3張月卡就vip5

ID係幾多 search唔到

申左了 曹達華

點樣退出軍團?

卡等 無晒體力係咪無野可以做

可以咁講

申請左 叫west

係啊 其實 少課玩都ok 真係佛心左好多 同舊版比

難怪

7星華陀 勁喎 巴打

要每日係限購 買肉升 正常過就過到 係三星唔到

有目標拎任務報酬就去返果個地方
但我主要係用黎解每日任 睇下邊個地方個任解到 就去

有人帶過界橋嗎

界橋好難打 3個人組都未必過到 暫時要d課長幫手過

咁難得等24小時 今日得一隻典偉

係 單挑好難搞

我得紫武器 。。人都無

于吉

有董白 又係時候洗技比佢

咁唯有係世頻等好心人幫拖

波才無左招雷霆？

今日留意到！ 今日開服？

我都想知招雷霆去左邊

星期二開

係世頻叫多d

有tg group?

你都想刷董白？

可以開

新手玩 咩都唔識 邊隻聖獸好用？

推

卡左係界橋過唔到
又唔夠軍功升人

我唔夠丹升4星張飛

保底中于吉係咪可以重刷

我唔打算升住
要留人做30紫將個任

30紫將？

抽趙雲最好

慶典活動果到擁有30紫將或以上

即係要砍

舊時回憶 我又玩返先

正 有咁多巴打玩

于吉我都覺得勁 唔洗砍

係喎 提醒左我

則刷左幾鋪 全部都係垃圾紫將

除左第一下保底10抽有金之外 其他元寶留一留好d

雖有咁，月卡係咪必課？

留黎買D咩?

算係

強化券 防爆呢d掛

以前我就買華陀包整左隻7星華陀
順帶一提 課元寶周卡 元寶月卡 至尊月卡 可以上到vip5
38 78 118

亂升搞到唔夠資源

無限復活嘅吞5...比吞m仲要坑
4年前課左唔少

求教學

有冇心得

話你知 正常升 都唔夠 用 會唔會順氣d

買月卡啦

垃圾game 幾年前課過
隻game 玩唔長 出一排又執 執完又出 黎黎去去都執左幾次
去到後期 基本上冇金卡過唔到任
合金卡又要碎片 碎片基本上要課金 仲要係random 出數量碎片 合隻黃忠都80碎片
到你合完張卡 升等又升星 4星升5星又要兩張四星合隻5星 到5星升6星又要兩隻5星 即係變相要4隻黃忠

都會既

呢個真 點打都唔夠用

唔買住 睇多陣先

其實周卡課唔課得過
第一次見有周卡呢樣有

課啦 十零廿蚊 拎資源姐

改左啦 升星只需要相同既武將同升星幣 不過6星升7星要有金星幣 要課金先有

周周十零蚊就唔係咁講啦

食個早餐都唔止呢個數啦

要丹wo

咁又係不如課張周卡好過

一個月都係兩餐飯姐 點解唔課

今次 丹係難拎左 無以前可以用得咁爽手

放心 大家都一樣要儲資源

咁你有冇課到

當然有基本 無課 玩到好痛苦

依加痛苦中

課啦

今日買點課課佢

想問下抽中左祝融同埋郭嘉 升邊個先好？

出番吞5又可以狂煲

祝融神角物攻最勁果1-2隻黎

曹操點拎3星 個箱揀極都攞唔到

係啊 好正

右上角個箱

祝 以前物攻好勁

玩祝就要抽埋孟用緣份

右上果個

我升7星華陀都唔洗咁多隻

想問蜀同群雄邊個好d
同埋如果揀左一條路之後係工咪要係咁抽 升星

有無人知依家邊幾隻係值得練

群雄易玩D,遲D出埋戰神呂布 閉月真係不得了

睇想玩咩國 再配合緣份

依家係咪群雄最勁

應該係 啲呂布都幾屈下
但首先

個人覺得暫時蜀勁啲

你首先要決定玩邊個國家先

蜀就黃忠 趙雲
群雄就 刁嬋 于吉
魏 許豬 郭嘉

課左幾張月卡 一野就上到VIP5

係 要玩 基本v 5 先好d 無月卡 好難搞

呂布呢

係
我覺得蜀同群差唔多睇你有冇鐘意既武將

已經課左開左v5 啲功能幾方便

敗左家

呂布直情神將 要課

點敗法

Vip9

有料

等月卡周卡派元寶等都等到頸長。忍緊手唔課，好似毒癮咁

係咁尤其係差少少差少少咁最吊癮

巴打你會唔會太好運

其實課多少少都唔過份

都係消失

巴打夠25lv 未

咁小檔褲就唔好忍手啦

官職難升到 送1大堆料比你 但係D丹勁難拎 仲衰過上1次

衣樣真啊 所以要諗清諗楚先好升

背包長期唔夠位
又唔夠lv升 可以點

開始位？

用元寶買

丹真係好少
同上次一樣
都係主力升一兩隻算

好好運

商城用綁元買開位

D兌換碼序號係邊入?

Vip5都係220蚊
食少幾餐都係度

上次d丹多到隻隻都升到

Vip2商城有

慶典活動第四日個邊境巡邏可以點去快速打
都唔夠d人手快搶

首抽都幾難刷

你地一開始係直接10抽?定係250拎佐張飛先

集英出呢隻

衣隻之前覺得一般般

250先一定要抽啵

都係睇人品不過有4個機會都算好了除非你有指定目標

唯有 vip 買

設定入

你地轉職轉佐咩野

求其揀左猛將

邊個職勁啲

有咩金將勁啲

趙雲啦

點解打完界橋佢話我"尚未達到此地資格"?

猛將啊

之後果版軍師幾好用
不過最後都係玩武將無咩分別

馬超都勁 如果抽得中

要自己做隊長過界橋先計
你係咪跟人打既？

係啊
咁SAD既要隊長先過到

其實大家有無刷頭個幾抽 好似好曬時間

刷左幾下有小喬開左局
反正日日免費抽四次

我都比人fake 左一次打完退隊

有無高vip入山塞團
要每日八點pm上線打軍團奪寶同每日捐獻

團名：偽善者聯盟

刷左十零次都係紫將 最終放棄唔再刷

冇你咁好運

呂布

做坦

想問有冇得放生D武將?? 身上好多垃圾武將

熔煉爐

可以去熔爐 練走佢地換資源

好多選擇 你鐘意邊個國

係囉 好一面倒

您個團好串下

係囉 世頻都好花生下

換袁紹定董卓好

儲到第2個1500元寶, 抽唔抽好?
定係留過界橋後抽第2個pool

吳國

入一入去奪寶就俾人追住來斬

睇你想玩邊隻武將

太史慈啦 好高攻

首儲貂嬋後面仲有咩?

唔係好串，吹兩嘴姐

都吹得幾勁下

勁 巴打 咁快課左

2張300點

呢兩隻一定要課？

形象中係荀彧幾勁

得許諸袁紹同于吉

邊隻寵勁？

于吉 公廁黎

呢2隻值得用？

玩魏既話 荀彧值得用

係咪唔一定玩張飛關羽，見佢繼續送

玩蜀可以用既 佢係咁送 有得升到7星

你一定係路飛/狼牙棒

我想問點入去打副本 組左都入吾到😓😓

似係

組左之後張去右上角 組隊 有個團隊 轉左先可以一齊入去

睇你想玩咩，用蜀既話升七星過渡下都唔差
同埋夏侯兄弟都成日送

有無卓洛山治跟路飛去做海賊王

要轉左團隊模式先，轉左之後就只有隊長行到同入到副本

想問S同SS分別大唔大

好大

用4星s勁定3星a+幾果啲勁？

而家過左界橋啲怪唔夠打

4s勁過3a 掃返之前啲關升lv拎資源先

岩岩尋日新玩，以前玩過一次
有無軍團收小弟

你可入偽善者

好大分別 暫時見人多數得隻呂布係SS

仲諗住求其開多隻金就開局
S裡面有無邊幾隻推薦 SS太難抽

係囉

你想玩咩國？
同埋開緣份都好重要

其實除咗蜀之外都想玩 睇下邊到抽到好嘢

琴晚一奪寶就俾佢地圍

咁可以玩吳國
緣份算易開
或者群雄三仙都算易開緣
最近好似有儲值活動抽三仙添

玩吳魏都唔錯,依家成街都係群蜀

蜀 易開緣

其實四個都易 睇你抽到咩姐

蜀易係因為劉關張姐
但紫將唔勁嘛

蜀成日都係三國驚既主流

都係既

蜀 冇回血好慘

入吞食天地

最易7星就係劉關張

但紫將 資質有限

係但最好都係有金將

有金將當然好
但如果成隊都7星紫將 會好過成隊4星金將

蜀有埋黃忠 趙雲 同馬超 呢三個金將 屈到爆

張飛做坦 唔洗回血啦

有冇人想打軍團戰 可以申請吞食天地

屌... 想棄舊acc
棄前一抽集英..中埋袁紹
但開acc時亂用功勳丹宜家完全唔夠用
宜家都唔知點棄唔棄舊acc好

抽左幾個acc 一個中左4星金s 袁紹
一個係 4星金s 周泰同金s龐統同紫呂布個女
邊個起手好啲？

第二個ac 兩金起手好似好啲
想轉都叫抽少一隻嘛

睇你想玩咩國家 蜀國易上手 龐統都勁

咁你本身ac 係玩咩先
玩群抽群當然唔好棄啦！

唔會咁黑有成隊7星紫都未升到5星金掛

就係好十五十六,袁紹好似好勁咁,如果課嘛拎個貂嬋有無得諗

袁紹勁呀 玩群雄既話就必課隻貂蟬
再配合埋隻呂布 屈到飛起

《FB專頁活動-小綺的快閃優惠》由2019年7月9日15:30開始到2019年7月9日23:59期間儲值，
只要期間內儲值滿：
90真實元寶或以上，即可額外獲得「銅幣*30萬、軍功*30萬」。
1490真實元寶或以上，除了能獲得「銅幣*30萬、軍功*30萬」外，更可額外獲得「龍星徽章*30」

30軍功 岩晒黎升武將

我呢個AC入面有魯肅, 郭嘉
180功勳丹同20W金幣
好似乜都有D咁 冇定想玩咩野

你好似偏好群雄多啲 係既話都值得課既

咁睇下集英免抽中咩囉
功勳丹可以慢慢儲返姐

集中首抽中魯肅同頭先中袁紹呀

之後仲有大把機會免抽啦！呢兩隻我覺得袁勁啲
再唔係少少地課張資源卡幫補下

其實有無話咩職好啲？頭先轉左做揸劍個隻,好似得單體技好廢咁

我另一個AC就係尋訪中于吉, 但丹就有1000+

啱啱課左隻貂嬋,咁樣組住先可以嗎？

係啊 但衣家金將易拎左好多 同舊版比

可以 都算係咁

呂布要課幾多先有搵唔到

2000

痴撚線

幾好，你再係背包再董卓袁紹碎牌片包合隻董卓出黎做坦同開緣份 效果更好

豪傑 輸出幾勁架

好似累儲10000元寶就送

隻game仲咁多bugs 值得咩

龍星徽章is wt7

用黎升星用既 主角用既

好狗 集英閣過左今晚重置
爭3次先抽到金卡
又唔比用綁定元寶
課金買一送一果啲又係綁定
本身仲想課一課拎張金卡添

係啊 我都課左少少為左果三下保底

武將升星既道具

有咩bug

你課左幾多？岩岩好湊夠數？
即係一共買咗幾多元寶？

我直接課左788

嘩好貴呀 我打算課少少咋
不過湊夠數都要幾百蚊

咁你最後抽左咩

抽中左張郃

仲有冇買月卡嗰啲？

第一日已經買左啦要玩就要買嫁啦

隻青龍變左白處 搞左成星期都未fix返

我都變左
我懷疑要自己同客服講番

我唔係好識點變勁
而家先30幾lv
咁啲元寶拎黎買咩
同埋物品欄長期唔夠位好煩

已經send左email 完全無人理

咁我都係

尋晚課佐23蚊支持下

上星期派咗隻神秘寵蛋，又出到返黎，不過現階段覺得啲寵好似無咩用

昨晚玩奪寶 周街都係呂布 比人屌打

full左

呂布打人勁痛

你咩名

係啊 比人屈

23$可以做到咩

我都係 隻寵都無升到了

依家登入唔到?

升佐VIP1同埋拎5W軍功同埋錢

周卡同月卡呢？

買晒有v5 啵

冇買呀

更新緊

無買好難玩姐

但買周卡月卡拎唔拎到貂嬋

唔得

仆街... 好狗呀

都係嫁 不過都值既

貂蟬好勁 又放buff又回血

係 等陣 買返隻先啦

出馬超

阿斗都有

又話今日重置集英閣 點解好似未重置

根本無

馬超正

呃人課？

唔知

馬超又係SS

黃忠以前幾勁 衣家唔知有無改弱到

Ios入唔到game

an 機都入唔到

馬超之前係神角佢咁出應該無nerf

好多人瘋狂課金落關羽活動 好可怕

加左隻劉禪抽起其他國就叫重置左好彩個保底都仲係到

咁岩儲值加消費 同埋抽果到一萬就送蜀帝劉備&萬人敵張飛

係 如果肯比 真係可以話抵

最緊要有保底

抽一萬必送？

各位將軍，小綺為大家最新消息

首先感謝各位將軍過去一星期鼎力支持。
小綺於過去一星期拿著狼牙棒站在相關單位背後爭取更多福利及延長營運時間。
可惜相關單位決定吞食天地5 召喚樂園於2019年7月10日下午6時結束營運。

為感謝各位將軍支持，部門已決定於日內在手機上推出吞食天地完美版。

最後，再次感謝將軍們過去一星期的支持，小綺希望會有緣和各位將軍再聚。

係呀！我都諗緊課唔課

好貴 幫手禁住我 巴打！

屌你老味 放假料

禁住你隻手去課

我唔係玩蜀 所以今期唔課了
等下期睇下會唔會有魏

洗唔洗我捉住你隻手去課

瓦解

想問下武將上限點加？
過唔到慶典個30紫將

好正呀 2隻金將

邊到講抽夠一萬就有？

見到了 太貴不了
但一萬有齊馬超張飛劉備

武鬥商店可買加大武將空間

頭先攻城戰 金主戰力頭幾名玩家都攻唔到座城落黎 證明課金都唔係萬能

一萬有馬超張飛劉備真係好吸引

好多個團一齊打其實幾正

攻城除左高戰 都要人多既

睇排名關羽個位 下面d 獎勵 睇到

玩蜀既必課啦

我見到好多人都有 課左

一萬港紙定一萬金

集英得返一個pool?

金

屌 集英寫免費 但扣撚佐我元寶

我都比佢呃過 要睇清楚係用0先好楚

2250 HKD 1萬金
有人課左5萬金

係 今期推蜀 所以得返一個

好痴線

隻game有咁多個鍾培生

新手想問下，點解Fb兌換個度換唔到少年英雄、周瑜、諸葛都換唔到，剩係話請等候！同埋其實駛唔駛擦十抽，擦十次都係紫將.....

同埋亂玩.....用左綁定元寶二千金買黃忠問，其實係未呢個ac已經廢左，重玩好d?

重玩啦
兌換係game入面設定有得兌換, 你試多次
集英閣 : 算係首抽, 之後每24小時有一次免費
尋訪可以用250綁元拎完張飛
升到上10LV-12LV左右用1500元寶尋訪10抽多次必出金將
其他巴打話趙雲好D, 因為好似登入7日送多隻就可以升星。
之後D綁元可以留返唔好亂用住

好，多謝回覆
但我入面兌換個度，入完，佢係咁話請等候，唔出比我

開新AC再試

好=]

已經搞店，新ac抽埋趙雲，就咁開局

睇埋集英抽D咩

集英抽垃圾，要擦集英要好耐....

係啊 我個fd. 刷左成日先岩心水

真係估唔到 第一名果度幾錢

換果度之前有問題 你可以要搵cs 搞
十抽最好要有隻金將開波啦

我都中過伏。。。

7萬元寶 15000hkd

真心佩服

可能佢地平日一個月搵得多

人地可能富二代張卡碌唔爆

屌呀 點解食包咁易fail拎少佐10體

自動食就一定拎哂

集英之前有四次抽 而家得番一次 改左?

重登試下

佢話轉pool 嘛依加可能一週一個

1周1次姐係有抽左右要你課金

預左要抽

係囉 有自動嫁喎

咁都唔係算好多姐

我等緊魏 之後即訓身

發現左個課主

第一次元寶10 抽 中左兩隻趙雲
想問第二隻可以點處理

升星

相同既角色可以用黎升星同升官
升星優先

首選升星 之後升官階
同一隻將 四星同7星個能力差好遠

無課玩家應該玩咩隊？

依家用緊趙雲（抽多左隻），紫劉關張，于吉
紫劉關張養到7星玩唔玩到落去？
跟住儲金抽SS諸葛亮？

養到7星有埋卡片係玩到主線既但要多好多時間 而且同人pvp 就一定無得打 你開緣份果頁望下就知 無加成係差好遠

無課應該好難儲到齊隊金角色仲要養到7星
依家都玩到冇乜方向

周卡同月卡都無課？

唯有玩紫隊啦 再睇下每日一抽出d 咩

咁都唔多?呢d幾年前既game

真係見人見智

幾年前唔緊要 睇下你想點玩既姐

我淨係知 好多人都比左錢玩

你有冇做其中一份子

課基金月卡 玩蜀

超多人課 仲有好幾個大課主

本來諗住如果一萬元寶可以入到頭十就會課,而家睇黎20000都唔得

今日又開新服

20000頭十應該得 頭三應該要十萬

今日第十已經萬幾,仲有成四五日
而且budget得一萬元寶,算了

真係估唔到

仲要出返4國pool

仲諗住沖頭十咁勇？

你課左馬超？

本來諗住一萬左右得就去馬 太天真

無 心郁郁 但拎唔到關羽又唔想課

依加頭十變左要2萬啦

所以好期待最後一日

最後一日應該過十萬

想問點升星
係咪高lv d 先得
定要將隻趙雲變碎片先

我估過幾日要三萬
我去二服開開角睇下二服會唔會平d

你擔心下無乜人玩仲好啦

係培養拉到最後
有得睇幾lv 可以升星

暫時見到都有

免費一抽

好緊要

唔中都係唔中

總有一日會中

二服暫時二百金就有關羽

過去挑戰下？

我開左 如果真係一萬攪掂就轉過去玩

祝你成功歸來

已經有個課左萬幾

返黎吧啦

thxxxx

兩邊都玩住先
一服已經微課左
二服零課睇路

好想用自己鍾意嘅武將但係又砌唔到緣份

等最後一日

你鍾意用邊隻呀

大陸game?講普通話

台灣

鐘意用女角色

玩大小喬點睇一係蜀國班女角

我有于吉同大喬咋
我都想抽到

條路好長 不過啲女角好快就係你

正

係 台灣新開

你玩咩

咁快

而家個陣9唔搭8
軍師主 郭嘉 于吉 張飛 關羽 周泰

開頭係咁 除非你係課主

第一個個五夢了

又有返4國pool

係啊 見班fd 又課左去抽

痴線 課主無處不在

出到5
對上4又好似呢個遊戲商
980X

係啊 但都照玩啦

其實首抽有無邊隻好

我有個首抽
龐統
黄月ying
黃忠加隻吳ge廢四星

邊個開局好啲
有一個玩左20lv
有趙雲 張郃 顏良
定玩呢個好

魯叔

一服有幾個去到十一二萬元寶
頭九名都三萬up

痴線

玩龐統 黃忠 月英 果個好
你都已經半隊蜀啦！

一萬元寶頭十都入唔到

真係痴線
本身諗住1萬應該有頭十

同意樓上 半隊蜀加黃忠已經好勁

金將 點都好過紫

好多人玩

Agger

無諗過啦

sor打得唔好
係黃忠加鲁叔一個
月ying一個
龐一個
三個ac黎

咁睇2ser 一萬都唔知有冇頭十

最後一日應該仲會鬥多次

無啦

我睇到最後一日先決定出唔出手二服

想太多了..

果一萬你都係留返係1 ser 啦

有冇副本D攻略

鄉野同主線任都唔夠打
點算
同埋D功勳丹點先可以多D

你幾多戰
我都想知 根本唔夠用

加油巴打

10436戰而家
搞到想升星都唔夠材料升

係youtube 再打返吞食天地5 (要打既等級) 副本/列傳就會搵到

以前多到要掉依加有都唔捨得用

YouTube有 自己搵黎睇住打

係囉 我都記得以前唔係咁稀有架喎
而家等兩日先夠升官一次

功勳丹真係要屌佢老味 長期缺乏

依家個升官任 根本無可能做到

官方on99

搞到D人戰力高唔到去邊
又卡左主線任
唯有日日刷體力升上去/打副本
冇其他野好打

又有課主 ，btw 我等下期希望出魏就決定出手

點解邀人果陣會話同軍團先可組隊?

巴打預幾多彈藥

就一萬元寶 唔得就唔課

派第十都38200了 好課得下

想問月卡同尊貴月卡分別幾錢
我禁入去就去左add payment method，睇唔到幾錢

40000了

點會

好多土豪

舊ser 頭2

你打緊軍團活動？

78 & 118

真係好痴線不如問下佢地招唔招小弟

唔該巴打

如果微課，應該課78定118？

why not both
118啦 資源多小小

因為驚自己會玩玩下唔玩
咁我試住118先

刷左兩日,vy[img]

自膠,貼錯

諗住資源allin佢？

恭喜你 正野

冇

仲有冇軍團有位

職業揀左策士
覺得好廢
有無得轉

無
唯一辦法重新再玩

嘩 刷到呢隻

大把軍團有位 除左頭三果幾個

你首抽係咩

甘寧有無用?駛唔駛再刷?

甘寧可以 重刷啦 有時都會送

職揀左無得轉

118

如果首抽係靚野唔洗理隻主都得啦

吳國等緊你

大家好，小綺又為各位將軍帶來好消息了唷～

經小綺的努力，成功爭取到新的回饋優惠福利，而且是真實元寶的回饋唷～(〃∀〃)

《小綺快閃優惠-回饋元寶優惠福利》由2019-07-12 19:00 至 2019-07-14 23:59期間進行，
只要期間內到「集英閣」進行敬酒，只要達成指定次數，即可獲得元寶回饋：

敬酒20次, 送500 真實元寶
敬酒30次 ,送500 真實元寶
敬酒40次, 送500 真實元寶
敬酒50次, 送500 真實元寶
敬酒60次, 送500 真實元寶

機會難得，請好好把握吧！

除此之外
另外小綺也會於稍後時間附上自己小小的一點心意，請各位將軍注意信箱唷！(´,,•ω•,,)♡

活動參加方式：
活動期間內於「集英閣」進行敬酒，只要達成指定次數，即可獲得元寶回饋。
元寶回饋方法：將軍可以點擊「好康」，打開後找到相關活動直接領取即可唷！(灬ºωº灬)
如沒看見活動項目，請重登遊戲再試。

注意事項：
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

#小綺可是與時俱進的！
#元寶滾滾來
#結集最強三國聯盟
#今朝有酒今朝醉
--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！其他好禮唷！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

又有快閃活動

趙雲x2

我個陣係咁
唔太打算課金
咁我唯有遲d 30lv 打隻張角返來代董和？

如果我係其他職業，就會課隻貂蟬返來
大家有咩建議

呢個陣都唔係太勁carry 唔到隻主
襯依加四國pool 有返重刷好過
到時課左貂嬋個陣一定唔差

集字活動第一二個第三樣野點攞@3@

打世界王隨機掉落

D小王係地圖隨機遇?之後打死佢?

唔課金個陣勁得去邊
而家有另外一隻趙雲
遲d 7 日又送多隻
到時已經6星趙雲

小王唔肯定有無
世界王同小王都係定時出
係上面條bar 世界王果到有得睇

都唔係既我依加係月卡儲下綁元等到時出包抽碎
竟然有6星趙雲

其實我唔知
係咪每多一隻就升一星？

係呀！要食自己升星
聽聞紫將無得上七星

下！？ 以前都好有嫁

係 不過易打果d 比班課主好快控晒

唔課真係勁極有限
如果 黑既仲大獲

黑起上黎連保底都只係中卡就大獲

我都係聽人講 未有六星紫呀

都係嫁個活動又係課主玩既

嬋係百搭

黃忠要配魏國?

點樣自動餵巴豆妖?

係咪有bug
曹操列傳個青銅寶箱
揀哂 紅，黃，藍寶箱都無個中

呂蒙,黃忠.大喬邊隻值得練

右上得啊

要過左25lv 之後揀右上個箱

你話個緣份？
可以將緣份將放係援軍到
之後陣容放返蜀人

開始餵食入到去右下有得剔自動餵食
v3 好似就有

我會揀黃忠或者大喬

唔計國既 大喬我都覺得幾勁

係 我初初都好認真揀 點知右上就得

緣份有咩就跟佢砌啊
計埋緩軍都幾多變化

援軍即係咩?

即係要25 lv 以上揀右上先得

不出陣但可以放入陣法到
可以加下能力開下緣份咁
38lv 開放既功能

同意樓上

38lv 之後 你擺人會多一版係放援軍 比你擺d 弱d 既武將去開 主陣武將既緣份 開晒有6個位 每個位都有能力加成

第一名十三萬
想追頭十既巴打準備5萬啦

5萬港紙

應該要準備多10萬先穩第一

二服一萬仲可以前十 睇多日

第一唔洗諗 條友之前試過玩隻game洗超過幾十萬

痴線 有咁多個 幾十萬可以洗

條友話做金融 自己開公司的
雖然唔知有冇吹大
但見佢一開ac就掟左13萬元寶都唔小野
正常人都唔會掟3雞野係隻開左十日既game度

敬酒敬到手軟

有組隊但點入界橋個戰鬥畫面

二服好似少無咩課主咁
定個個都等最後

你地要開左團隊模式先
係隊伍右上有得轉

正常呢d一定等最後

一個五萬 幾個一萬
暫時睇落二萬應該穩

首抽有2 隻趙雲
之後又中多隻
但係升5星既道具點先有

合成幫到你
但好難儲夠數

打世王 解任務 合成 熔爐買

未到最後都唔知

最後一個鐘見

巴打你地 果兩個吞食天地 同召喚樂園打成點

睇到個排名一直跳好治癒

好低機率咁果斷放棄

武將位有無得加上去？

有啊 商城有得買啊

我都覺 得兩三隻可以摸到下 打幾次先得一舊

期待中

今晚吞食天地贏奪寶

新手發問 無課玩唔玩得掂

各位將軍午安～小綺又各位將軍帶來好消息了唷～

沒錯～小綺又為大家帶來快閃優惠了^^～

《FB專頁活動-小綺的快閃優惠》由2019年7月15日18:30開始到2019年7月15日23:59期間儲值，
只要期間內儲值滿：
300真實元寶或以上，即可額外獲得「銅幣*500000、軍功*500000、防爆值10000、龍星徽章*10」。

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於7月16日陸續派發」「獎勵會於7月16日陸續派發」「獎勵會於7月16日陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

又有快閃活動
課300已有 「銅幣*500000、軍功*500000、防爆值10000、龍星徽章*10」
好似好抵屌

緊快得 平有平玩 貴有貴玩 歡迎加入

會辛苦好多

一定得既唔夠打咪抱大腿囉
多人玩先好玩
歡迎加入

小弟一個acc 有 3隻趙雲
主角策士

一次acc 有華佗 同趙雲
主角猛將

應該玩邊個
btw 華佗勁唔勁

華陀初初幾勁 過主線 同橋都好有用 但到後期 大家都鬥輸出 佢就廢左

36LV 主線關唔夠打

做住其他野先，食肉掃蕩,over咗個等級，用等級壓過

課金

你地會唔會升寵物
再升要1.3M

想問下熔煉爐喺咪出極都係嗰啲
想要周瑜把軍師長劍

另外于吉招子不語喺邊隻將度

咁我轉主玩華佗果個

個爐我都未見過有長劍

其實有無話咩金將勁
以蜀同群雄為例

ss 最穩陣

開頭邊有金將

邊有ss

遲下就出啦 好似今期 武聖 蜀帝
魏以前都有 神狙 同梟雄

全部都要課金

都預左 係睇下要課幾多

想問開頭入code送個D少年武將係咪熔得

有啊

會呀 我進到加10了，再進化要有5粒相同既蛋同500萬 好貴呀

熔啦 垃圾黎

聽日好似出魏國

大家可唔可以幫我手揀下邊個acc 好d
想揀個來課金玩

㨂多金

如果兩個acc 都多左刁嬋
係咪都係揀有糜氏果個

btw 糜氏勁唔勁

嚟緊出魏國pool會唔會刷個郭嘉ac再課

唔會啦應該
d ss 金將要課好多先有

唔勁

勁過以前
但都係唔勁

宜家個陣 紫關羽+紫張飛+趙雲+貂嬋+甘寧 後援紫劉備
岩岩先抽月英
係咪用月英換走甘寧會好d？
兩隻都冇緣份

巴打係咪抽左尋訪
兩個ac 都有趙雲既

用甘寧先
你成個陣都係物攻
配陣法好用啲

消費榜最後倒數啦課主爆佢

買左幾包花生啦

反正兩隻都無緣 用甘寧啦
如果有攻陣同加物攻卡組 有機會食到

儲值比賽完了 竟然 無爆發

之前有巴打話爆二服唔知結果點呢

二服爆左
爭第二
2-4最後三分鐘同時爆上
我結果二萬入到前五
第十應該都要13000~15000

竟然果邊先刺激
咁姐係巴打唔返黎啦

yes 係果邊發展了, 不過都可以係到推post同交流

cap完水維護?

琴日講左10點

係呀
兩個都抽左尋訪

唉真係諗爆頭
唔通要再刷首抽

不過其實見人玩得勁果d 全部都係課金既將
首抽對佢地來講無意思😂

課金將一定勁嫁啦！但好在池到其實都有得抽
同埋尋訪得頭十次有必金
比我會留之後先用

反正你都想課 一係襯依加魏活動 用郭嘉果個ac 玩魏

新出隻曹丕招被動仲勁撚過周瑜

唉焗人課

巴打試下抽埋今日新開嗰2個池再決定

大大話話刷左4~5次 玩到去尋訪十次都無試過郭嘉

點解用周瑜同曹丕比
巴打有周瑜？

玩魏好似都用唔到郭嘉真係幾難諗

係啊 d人腳玩得都預工全物攻

下 竟然勁過周瑜

咁公道果句 課金唔勁 仲邊有人課

因為曹丕招被動同周瑜招被動都係加智敏，但係曹丕招被動加多啲

我而家拿住隻周瑜同堆紫吳國將咋，儲緊孫策碎

等下周一定到吳

本來都諗住課少少支持下
而家咁樣出 新將一定勁過舊將
要用魔法小卡追戰力
不了

學下上面位巴打先
公道啲講 新將唔勁過舊將又點會有人課

咁都唔洗勁到離晒譜
曹丕智高過周瑜合理咩

搵返啲智將 e.g. 荀攸 陳群 戲志材 楊修 代替曹丕咁出都合理啲

有冇巴打知周泰招心靈手巧係邊個度

你又啱

我都想知

X2

咁你仲唔課

咁勁

想知呂布要課幾多同點先有

過左啦
等下次出紅呂

過左啦 直接等紅呂

佢紅呂限頭二十有，又係玩完

預左

不過今次魏嘅岀法，對比上星期就唔公平

今晚城戰好刺激

無參與到

其實係 雖然睇得出代理唔想活動一樣

其實主要係魏既將未勁到要佢咁玩
不過出既將強度唔同都係唔公平

你咁講都岩既話說隻吞食唔見有司馬懿既

取得方法都唔一樣 都唔太好

視乎強度 同 時間推移取得方法係要有唔同既
事實魏三將比唔上蜀三將
不過唔同國 係同一期 強度唔同就覺得魏不受重視

有都難抽到
課長都話冇見過劉襌

每日玩完主ac冇野做就刷諸葛亮/馬超/呂布

好老實講，強度係佢地較嘅，同一時期唔岀相同強度嘅將咪就係唔公平

我都覺得佢強度比唔上蜀 係呢方面唔公平

係 完全比下去

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~

為了更方便各位將軍提升實力，今次的快閃優惠可是相對豐富唷～！

《FB專頁活動-小綺的快閃優惠》由2019年7月18日13:00開始到2019年7月18日23:59期間儲值，

只要期間內儲值滿：
3000真實元寶，即可額外獲得「稀世金寶物隨機包*1」。
5000真實元寶，除了上述的獎勵，還可額外獲得「封神三件組*1、金甲三件組*1、虎印三件組*1」
10000真實元寶，除了上述的獎勵，還可額外獲得「稀世金內甲隨機包*1」。
20000真實元寶，除了上述的獎勵，還可額外獲得「稀世金寶物隨機包*1」。

物品說明：
※稀世金寶物隨機包
使用後隨機獲得50級金色寶物 (龍涎香囊／羊脂白玉／用兵新書 三件隨機一件）

※封神三件組
使用後獲得35級封神套裝(金色套裝裝備)

※金甲三件組
使用後獲得35級金甲套裝(金色套裝裝備)

※虎印三件組
使用後獲得35級虎印套裝(金色套裝裝備)

※稀世金內甲隨機包
使用後隨機獲得50級金色內甲 （泰嶽護甲／玉片錦衫／荊棘環甲 三件隨機一件）

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於7月19日陸續派發」「獎勵會於7月19日陸續派發」「獎勵會於7月19日陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

有金裝 好似好正

直情係偏心蜀

仲偏心物攻添

準備緊課 幾抵

係
法攻唔見晒

愛比

改改下變晒物攻

佢三仙都無力

係比下去

但隻諸葛好廢

另外想問下大家點可以擴大d武將位

廢還廢，情意結黎
同埋一定勁過普通S將

武將位課金到vip2先開到

因為我抽到用黎開局，但打落去好無力，勁灰

你打到幾lv

我用周瑜搭吳國都係咁打，而家46lv先卡住

35lv...其他英太廢，抽唔到搭檔既英
諸葛d技又唔高攻
好卡手

淨用劉關張趙都夠啦

主升趙關

主升趙關 照計都夠力夠坦普通主線 當然有卡有星升埋仲好

要高是同卡 先掂

裝都好重要

諸葛卡終於有得係個pool度抽
不過冇咩可能抽到

專武更加唔洗諗，都唔知幾時先出

裝住普通扇/杖先，已經好過周瑜
要裝加智嘅劍

周瑜無專武真係好難玩
啲劍就算加智都唔加得多
明明文武雙全

劍咪武 有加智咪智 =文武雙全

課左 今日已收到3套金裝

周瑜好難抽

商城唔出金裝比人抽既 有金裝加成好多

比武商店入邊可用武幣買

咁多隻SS淨係抽中佢

你就好 真心難

我另一個ac都中周瑜
你要唔要

不了

大家好，小綺又為各位將軍帶來好消息了唷～
《吞食天地5召喚樂園》將推出限時敬酒好康優惠喔，
《限時敬酒好康優惠》將於2019-07-20 00:00 起至 2019-07-21 23:59期間進行，
只要期間內到「集英閣」進行敬酒，只要達成指定次數，即可獲得豐富的獎勵回饋唷～

敬酒10次, 額外送龍星徽章x5

敬酒20次 ,額外送功勳丹x50、獨眼盲夏侯包x3、神狙夏侯淵包x3

敬酒30次, 額外保底送「張遼碎片」x80

敬酒40次, 額外送龍星徽章x20、龍強化卷x5、獨眼盲夏侯包x5、神狙夏侯淵包x5

敬酒50次, 額外保底送「曹丕碎片」x80

敬酒60次, 額外送龍星徽章x30、龍強化卷x10、獨眼盲夏侯包x10、神狙夏侯淵包x10

敬酒70次, 額外送獨眼盲夏侯包x15、神狙夏侯淵包x15、龍星徽章x30、龍強化卷x20

敬酒80次, 額外保底送「梟雄曹操碎片」x80

敬酒90次, 額外送金甲三件組x1、虎印三件組x1、龍強化卷x30

敬酒100次, 額外送稀世金寶物隨機包x1、稀世金內甲隨機包x1、龍強化卷x20

機會難得，請好好把握吧！
※以上獎勵請到好康活動領取！
-----------------------------------------------------------------

活動參加方式：
活動期間內於「集英閣」進行敬酒，只要達成指定次數，即可獲得豐富的獎勵回饋。
獎勵回饋：將軍可以點擊「好康」，打開後找到相關活動直接領取即可唷！(灬ºωº灬)

注意事項：
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

#小綺可是與時俱進的！
#豐富的回饋
#結集最強三國聯盟
#今朝有酒今朝醉
--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！其他好禮唷！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

又有快閃活動 今次係魏

三十次有張遼抵玩喎

又有

係啊 其實著數

幾時到群啊

下星期or 下下星期

80次齊晒魏 5隻SS

巴打都有興趣？

已經課左

好多巴打課左魏咁

等吳

刷極劉備傳都冇關羽卡

唔會咁易有啦

連劉備 張飛卡都出過2張

過多幾日就有啦 好似係

好易出喔呢張 我已有好幾張

劉關張卡好早就出了 五虎差趙馬

我得兩張 關張 點睇

仲以為你話得趙馬

五虎係 張關趙黃馬
張關一早送/出左
趙黃熔爐有
係得馬超要抽返黎
五虎將卡組係buff全武官
所以課長都爭住抽馬超張卡

係就好

我個爐無見過出現

玩到32lv
都未有關羽卡

個爐係有
睇佢出唔出現姐

出過但係唔夠元寶/魂買

你就好

黃忠卡免費抽好易抽到
趙雲卡未見過有出

出元寶買都唔知點算

出元寶先好先買得到
出魂真係唔知點算 3萬幾魂1張卡點儲

其實元寶都唔係好知點儲 邊有咁多元寶

其實兩樣都唔夠點買

綁寶正正常常跟住主線升同活動送下送下都有5000
唔亂洗淨係每日買肉同培訓點都有2000綁寶買卡

2000真係夠問一張卡咩

價格係比較浮動
最平係2000綁寶
最貴我見過6000
魂就唔好提啦
就算1萬魂都買唔起

魂就打多d 小王都可以刷到 元寶唯有儲下 太急就課啦

我未見過有2000

魂有得刷 前提下要軍功同金錢

所以月卡係必課 日日都有綁元 一個月儲落都有幾千

趙雲熔爐有 係馬超好難抽

武列打下合下 敬酒抽下都儲到魂
元寶用黎抽包仲好

有課呀！vip 仲有成長基金
就拎完個成長基金啦

抽包都唔錯
頭先抽左幾隻郭嘉返黎幾爽

咁好彩

馬超個爐有冇

聽日出吳了

應該冇
或者機率超低

留名等有人成功

睇出咩再決定課唔課
想升周瑜

應該有啦 之前都有曹丕同張遼

巴打玩魏國喎 有冇玩雙夏候

有人估出孫堅孫權

我玩好多ac 呢個係副ac玩魏
唔課點玩雙夏候

都幾肯定，之前都係岀劉備同曹操 吳就一定係岀返孫權/孫堅

yes 我都係咁諗 有興趣既 諗定課幾多仲好

都要睇佢點岀法，抽定合碎

10點更新

雙候好難抽

我拎完了 成萬元寶

好似唔洗課了 有隻周瑜送

想update 隻game 點知

係啊 但都諗緊課隻吳氏 好唔好

點解會咁 an機無咩事

係 必要的 差好遠

大家好，小綺為各位將軍帶來《吞食天地5召喚樂園》優惠好康《每日儲值換好禮優惠》的資訊～
只要每日進行儲值，即可獲得好康限時兌換好禮的優惠資格喔，
只要每日儲值達指定面額，即可獲得「日儲尊貴禮品交換卷III」及其他豐富獎品，另外只要集齊不同的數量的「日儲尊貴禮品交換卷III」即可以到好康限時兌換活動兌換豐富厚禮唷～

每日儲值達標送禮條件(累積)：
每日累積儲值30元寶(累積)送
修練刷新令x2

每日累積儲值90元寶(累積)送
修練刷新令x5

每日累積儲值300元寶(累積)送
修練刷新令x10、銅幣x20W、體力肉塊x1、玄噬仙之壤x1(60級裝備合成素材)

每日累積儲值1000元寶(累積)送
修練刷新令x15、銅幣x40W、體力肉塊x2、玄噬仙之壤x2(60級裝備合成素材)

每日累積儲值1500元寶(累積)送
銅幣x60W、體力肉塊x4、玄噬仙之壤x3(60級裝備合成素材)、日儲尊貴禮品交換卷IIIx1

每日累積儲值3000元寶(累積)送
銅幣x80W、體力肉塊x8、玄噬仙之壤x5(60級裝備合成素材)、日儲尊貴禮品交換卷III*1

例:小綺今天儲值了3000元寶，所以於屆日00:00可以獲得3000、1500、1000、300、90、30元寶的所有獎品各一份。
----------------------------------------------------------------------
好康活動！
限時兌換一覽：

「日儲尊貴禮品交換卷III」x1 可兌換「銅幣x100W」，次數不限。

「日儲尊貴禮品交換卷III」x1可兌換「軍功x50W」，次數不限。

「日儲尊貴禮品交換卷III」x1可兌換「龍強化卷*3」，次數5次。

「日儲尊貴禮品交換卷III」x3可兌換「35級金色套裝自選卷x1」，次數3次。(可換兌金甲、封神或虎印三件組套裝)

「日儲尊貴禮品交換卷III」x7可兌換「暴君裝備全套x1」，次數1次。

「日儲尊貴禮品交換卷III」x7可兌換「秘法綢袍全套x1」，次數1次。

「日儲尊貴禮品交換卷III」x7可兌換「隨機金色武將卡片包x1」，次數1次。

「日儲尊貴禮品交換卷III」x14可兌換「金陣極品包x1」，次數1次。

機會難得，請好好把握吧！
※以上獎勵請到好康活動領取！

#小綺可是與時俱進的！
#豐富的兌換獎品
#結集最強三國聯盟
#吞五日日為您賞
--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！其他好禮唷！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

今次日儲又送好野 7日有兩套裝

隻吳氏幾勁喎！尤其係招輔助技
有將岩位課黎繼都抵

呢次個活動有周瑜好正
巴打拎曬抽左卡未

抽卡把撚咩 冇可能抽到咁濟
俾15碎我唔知做乜

咪就係抽碎無用先問你抽唔抽到卡

抽卡同抽專武一樣難抽到痴線
課唔課金都係得3個俾你抽
運氣問題

我寧願佢出周瑜包好過佢而家免費送
而家射緊元寶落黃蓋包

呢樣真 周瑜仲要步兵無專武真係難玩
但另外果三隻我見有包抽

有送 好過無既

算啦周瑜法 佢呢期主打物
你不如主打果三隻算

呢個真
黃蓋坦都大大力
打得痛過周瑜
我諗我最後陣容會係果三隻+孫策+紫黃蓋

紫黃蓋一般喎

我果隻修練過都ok
勁過同星金黃蓋

我唔知係咪我錯覺
我覺得3隻入面最實用係黃蓋

本身技能組合好 我雖然無金黃蓋 但覺得都幾勁

紫黃蓋轉吳氏會唔會好啲

抽到先得架
就咁課得4星不了 有5星先用

IOS既有冇人同我一樣？

點解好似好多人中吳氏咁

我見得1個課長中

琴晚到衣家見到兩三個了

頭先有低lv ac中甘氏
佢地估係gm

咁揚既咩

咁又係 咁你有冇做到80次？

抽到先課夠80次

咁易中既咩

禪同丕難中好多玩吳國既有福了

係囉 又見到今晚有人中

變公廁

大奶媽點搭都得啦
泛用性高過襌同丕

終於有關羽卡

勁巴打

又係

抽到1隻吳氏又可以焗人課埋孫堅同80敬酒

係啊 太吸引

30 50 80都有送又真係幾吸引
吳氏仲要咁勁

係 見到唔少人合左吳氏

吳國都好多人玩

岩岩down左，有冇巴打指教下

首抽刷左s 將出黎之後主力追lv
加多啲好友
每日係好康買肉(p.s 要vip 1)
每日巴豆餵食要齊3次

首抽中咩？最好刷下 有金將上手會易好多

吳 堅勁

SS / 重複金將都可以開
其他嘅 趙雲 郭嘉 都ok

請教下其實首抽係指集英閣定10次尋訪？

有唔明可以問啊 同埋有tg grp 可以入去

仲有幾日可以抽 要抽就快手 如果唔係可能又要等一個月

一個月後可能執左啦

同問

邊個位先係首抽？

有耐性就刷集英

抽完張飛 之後集英閣會有免費抽 果度就係首抽

冇錯 可以不停開新AC 之後略過新手教學 5分鐘左右就可度集閣刷

唔洗抽張飛
跟住主線到5lv就有得抽集英

集英閣

多謝巴打修正

因為刷左好多個ac先刷到而家呢個

遲有好過無啊

小喬開唔開得？

有愛可以
無愛不了

最好邊幾隻開局好？

SS / 郭嘉 趙雲 孫策

許褚 甘寧 貂蟬都可以

不過其實冇咩關係
肯課金就會追得返個戰力

其實係 佢活動都唔少

尋訪十抽盡可能留到後期先
因為佢個六折+保底得頭十次有

大家好，小綺又來了囉～

小綺想在這裡為大家介紹「群雄試煉場」的玩法！

在《吞食天地5召喚樂園》裡，你可以於遊戲介面右下方，
點擊活動→競技→群雄試煉場，就可以參與「群雄試煉場」~
在「群雄試煉場」中是不分敵我，只要團結一致合力擊倒召喚BOSS，就可以獲得豐厚獎勵唷～
「群雄試煉場」活動說明：
1.進入「群雄試煉場」，進入需求為30級以上。
2.進入情景後點擊場景上的雕像，再將「喚仙石」放上雕像的凹槽，就可以召喚出對應的巨型雕像BOSS囉！
3.成功召喚雕像的人必定可以獲得「喚仙獎勵」，擊倒巨型雕像的人也必定獲得「尾刀獎勵」，協同打王的人，也會機率獲得獎勵以及參加獎唷～
※注意事項：
同類型的巨型雕像只能召喚一隻在場上，背包滿了不可以召喚巨型雕像
※喚仙石取得方法：可從商城購入或遊戲活動取得

#小綺可是與時俱進的！
#為陣營為獎勵而戰！
#結集最強三國聯盟
#喚仙虐仙取好獎勵
--------------------------------------------------
《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！其他好禮唷！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服回報連結：

又有活動拎資源

算吧啦果舊野要課金
都唔洗旨意痴埋課長打

小課自己打唔郁
大課打果時偷到一兩下都唔錯既

課長一定要尾刀，你尾左佢地會要你開返
痴埋去打一下攞軍功攞丹好啦

好合理，話唒都係元寶開岀黎

係啦 等大課出 過去r 一兩下 好過無

岩啊

岩呀！而且得罪大課都唔好

我都係去摸下

但d 獎都一般般

開1次5功勳丹
升星升官都要用，有好過冇

都係
丹難有

原來雷霆破軍改到得張濟有

各位將軍午安～小綺又為各位帶來快閃優惠了^^~

為了更方便各位將軍提升實力，今次的快閃優惠可是相對豐富唷～！

《FB專頁活動-小綺的快閃優惠》由2019年7月29日15:30開始到2019年7月29日23:59期間儲值，

只要期間內儲值滿：
3000真實元寶，即可額外獲得「功勳丹*200、龍強化符*30」。
5000真實元寶，除了上述的獎勵，還可額外獲得「霸紋武器隨機包、隨機金色武將卡片包*1」
10000真實元寶，除了上述的獎勵，還可額外獲得「金陣極品包*1、隨機金色武將卡片包*2」。
20000真實元寶，除了上述的獎勵，還可額外獲得「將星徽章*10、隨機金色武將卡片包*3」。

物品說明：
※稀霸紋武器隨機包
使用後隨機獲得60級金色武器 (霸紋武劍／霸紋戰斧／霸紋隼弓／霸紋速爪／霸紋羽扇 五件隨機一件）

※隨機金色武將卡片包
使用後「隨機獲得以下金色武將卡片一張」
●呂布、馬超、趙雲、許褚、郭嘉、黃忠、甘寧、周泰、賈詡、貂蟬

※金陣極品包
使用後「隨機獲得以下金色陣法一個」
●陰陽兩儀陣、正反五行陣、太極八卦陣

※將星徽章
武將升星到七星的重要材料。

另外稍後也會附上一封裝有小綺贈送小禮物的信件唷～^^

機會難得，請好好把握吧！

活動參加方式：
於活動期間內儲值達標即可

注意事項：

※每個遊戲帳號只限參加一次。
※「獎勵會於7月30日陸續派發」「獎勵會於7月30日陸續派發」「獎勵會於7月30日陸續派發」
因為很重要所以要說三遍！
※活動一切爭議以官方最終解釋為準。

--------------------------------------------------

《吞食天地5 召喚樂園》

◎超越吞食，唯有吞食！
◎神級三國回合制OnlineGame續作！
◎創角即送聖獸隨行；再送張飛關羽助你橫行！
◎打副本、攻城戰、即時PK！向單機說不！
◎四大職業各俱特色！坦補輸出由你決定！
◎突破傳統一帶一限制！打造屬於你的五虎陣容！
◎義軍VS山寨！哪個戰無不勝？為了義軍！為了山寨！

《吞食天地5 召喚樂園》官方網頁：

《吞食天地5 召喚樂園》FB專頁：

《吞食天地5 召喚樂園》App Store下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》Google Play下載連結：

《吞食天地5 召喚樂園》APK：

《吞食天地5 召喚樂園》客服電郵：
cs.ts5m@dragongamerhk.com

又有快閃 今次抵唔抵呢

其實你係咪小綺

雷霆破軍唔係馬超招大咩

普通技黎 物理全體

係喎 馬超果招叫神降天威

想問我個陣應該玩蜀定吳好
蜀就
甘氏，糜氏，趙雲，關，張

吳就周瑜，甘寧，黃蓋，孫堅孫權

定係點好

就咁睇你有既人吳國好啲
睇字仲以為你係課金果三隻蓋堅權

隻game 課金太重皮
想課次10 抽都最少要4舊水

咁我應該玩吳陣好d

其實佢個活動 無論玩邊個陣都要課 只係多少

如果用紫將 就吳啦 都齊腳

笑左仔定女

我反而覺得玩蜀好
紫將唔洗睇，你跟主線玩落去魏蜀吳都一定會齊
金將蜀你有雙夫人，同趙雲都開到緣
搭埋劉關張加成會再好啲
反而吳果2隻都搭唔到緣
除左周瑜1隻勁少少之外冇咩咁突出

吳陣係好啲，策碎都有得買既
10抽真係好貴

周瑜同甘寧同果2老1幼都冇緣
再講買策碎都唔知要買到幾時
我日日打競技場都係尋日先有孫策

巴打我記得你有課嫁喎佢都係主打金果幾隻
唔係策瑜二喬又物又法都幾難砌

吳國暫時都係圍繞果2老1幼再搭隻孫策黎玩
其實咩牌面都可以玩吳，只不過佢蜀開到緣就唔好玩吳啦

講起策瑜二喬今日課到有啦 不過都係想要吳氏多啲

係好難砌
如果有孫策就易諗好多
極少課玩家
只可以簡是但一邊來玩

玩蜀啦
俾你競技場入到頭50每日都係得2塊孫策碎
1個月都冇1隻

多謝爸打

鄉野任有出趙雲碎
競技場有得換關羽碎
入軍團可以換糜氏碎
巴打加油 30lv即係遊戲啱啱開始

係其實都好多野玩

我係仔 我不是小綺 小綺聞說係台妹

蜀易上手 好多人都玩蜀 吳
冇乜人玩魏

聽日又更新 唔知會推咩將呢

魏 真係無咁勁嘛

小綺有上線答過問題
記憶中唔似係台妹

魏果3隻硬係唔知想點
攻不銳守不穩
或者你可以話係平均

就咁睇惇能力技能都唔差
但都未見到有好勁既惇出現

係 依家高不成低不就

係港女

巴打玩魏?

似係
似已經中左招

係

係咩驅使你玩魏?郭嘉?
我有個副ac郭嘉6星7品再加隻張遼都卡卡地

換到趙雲卡片

中意魏國

邊度換？

熔煉爐 儲左2萬8熔煉值換

前排魏國活動有課嘅應該唔會太差

你地玩單一國係咪會熔晒其他國D紫武將?

好友送禮夠100次又有孟獲

係啊正喎

難出既 我會留一隻 以防有緣or 活動

正啊

有冇人抽過轉轉樂？

見人開LIVE抽 伏到仆街

係咪史坦

但我見好多走馬燈

我仲見到啲人係咪叫葉大仙食屎

係 雖然唔知邊個 但好正

到底關葉大仙咩事

嗌佢食屎會抽到好野

今個月登陸送許褚
巴打加油

我見公告話出左永久卡，但唔見有得買

咩永久卡

拎黎做坦